有咩分法可以寫字靚啲？

我覺得自己啲字寫得好樣衰，想改善下，但係寫左咁多年慣曬手勢，有冇方法可以練到寫好啲

斬咗隻手買義肢

上YouTube 學啦

買練字卡 / 練字簿。

跟往人地D靚字逐筆逐筆慢慢寫 寫得多自然靚
我都係咁練 加油

好羡慕呢手字

練左兩年 本來都唔係好靚

好靚呀！ 係用邊隻筆寫出嚟？

this ar

其實想問好耐
打字都有口音其實係點樣做得倒?

冇 左抄少少右抄少少 總之每個字都抄自己覺得最靚嗰個寫法

打錯字原諒一次得唔得？